（MCU突發）復仇者聯盟第二預告

有奧創

奧創

好好笑喎屌你老母

Marvel又贏

做乜撚... 坐時光機啊？

今集講穿越時空？

?

冇撚落後過樣又贏

係 marvel話有多啦a夢黎幫佢地

想比人完全封鎖？

DC狗

大雄會唔會出現